# suplosBackEnd
Prueba suplos desarrollador backend

Requisitos para ejecutar 

//PHP Versión 7 o superior.
//DB  Mysql version 5.2.0

Instructivo 

1.Bajar repositorio
// git clone https://gitlab.com/AlexOpenMimb/suplostest

2.Crear Basede datos 
// Crear el nombre de la DB  intelcost_bienes en el gestor de db
// Importar en el gestor de db o ejecutar el script  que se encuentra en suplostest/db/intelcost_bienes.sql.

